TVB記者都有好人，見TVB就反，好咩?

既然TVB記者入面有好人
有無手足可以放哂佢地大頭上黎，比大家記住
唔係陣間屈錯人就唔好

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權